講下近排有咩事搞到你唔開心

我就一事無成、返緊份冇得wfh的西工

咁都應該唔係近排既事

因為暫時放假冇嘢做，
人生過得好冇意義。
冇人陪，
同埋發現左之前自己兩個好好嘅朋友
一齊扑過野。
覺得佢哋好污糟，冇做friend 了。

搵工覺得自己好廢

見到條含家產同事.無大無勢

無大無細..

有線開心新聞室冇咗，好似冇咗人生目標咁

比人念力攻擊

好忙，做出嚟啲嘢未夠好

讀書壓力大加上身體問題

吐糟師

屌戲院冇開冇得睇鬼滅之刃

Otttttt

眾志果3個坐監

無女無錢

gphone坐監

唔知揀邊份工好
問左好多人
好多人都有唔同答案

因為無預你所以嬲咗

12人返唔到香港
周梓樂死得不明不白
鄭月娥李家超鯽炳強鄭若華眾狗官眾紅官3萬隻仲未死
支那仲未爆

有份工講到明請硬我 人工同職級都好左 但係我好唔捨得而家啲女同事 最慘係公司行AB更 我想約佢哋食飯都難 最緊要係我鍾意左其中一個

我係你唔轉工

點解

轉工好多危機 萬一上司惡頂就後悔
難得有心儀對象 緊係溝倒再算

但對方高級過我 人工又高過我 我唔走 好難過自己個關....